今日天氣

熱撚到

仲未慣啊

熱到溶

點慣到

粒糖林哂唔好食

我都覺

熱4

習慣唔出門口

雪雪

可樂熱哂都唔好飲
Btw想問下有咩爽膚水好用

4木

4左

我熱唔地都唔出了

熱*

簡子